張建宗稱十項民生措施料下年中落實

政務司司長張建宗出席電台節目表示，早前政府公佈十項民生措施是結構性改革，並非小修小補，顯示政府銳意處理深層次矛盾。十項民生措施估計在2021年中落實。對於有關措施，能否在財委會獲通過，張建宗說，對此有信心，相信惠及民生的措施可以通過。他說議員在立法會拉布是政治現實一部分，希望市民諒解。

另外，他表示政府不怕被指「今天的我打倒昨天的我」，今次盤點多年勞工福利問題，想「實事做好，好事做實」。擴大2元乘車優惠受惠人數，涉及額外17億開支，他指此措施無分階級，中產也能受惠。

十項中高齡民生

林奠：你班後生繼續交稅啦戇鳩

班藍屍廢老原本諗住即刻有
點知要等年半 仲未計9成9會發生嘅延誤

立法會選舉陰謀黎

估撚到

到時你都未必係位啦

慘,又死幾成老野

中產 同後生 成日都無份受惠

鄭若驊個死人樣